試當真Locker幫疑似有份拉12港人既中信賣廣告就賺藍食黃 達哥幫完美世界就奶共

接受唔到囉
賺藍養黃無問題

豪仔拍撐警劇mv就叫踩波車
今次locker又叫咩?

原PO: Locker幫支那公司賣廣告咁大件事冇人講？

蘇豪去tvb拍野

另外仲有個姜生都有幫中信集團（金拱門）餐飲賣廣告

人地就諗住搵錢.... 係香港人先會ff 假設佢地黃定藍

中信 cctvb呢啲同m記完美世界唔同中，嚴重好多
屌左前者先

你咁講黃圈嗰啲嘢搞到徒勞無功

咪撚提達哥條仆街

靚仔大撚晒
只要連登兒女鍾意，做政協都冇問題

呢個表情同豪哥差唔多樣

連登仔:試當真熱狗好黃
又拍撐警劇mv
又幫中信賣廣告

好黃

呢條賤種棚牙真係好撚黃 究竟有冇刷牙

林家謙上TVB就俾人批鬥，Locker幫中資賣廣告就賺錢養㗎連兵仔又中

賺藍屍錢幫黃圈
達哥有冇幫先?
係都幫MING仔平反先啦

Locker樣衰又mk

賺藍養黃ok
中信疑似借直升機拉12港人既都ok
咁拍撐警劇mv又做乜話自己踩波車

下次如果警察搵試當真拍招募警員宣傳片，咁o唔o
都係賺藍養黃姐

定個腦好黃?

locker點幫黃圈？

幾十個po屌牙賺
試當真locker咁紅幫中信就得兩個po，無人理

你又知牙達無?
當日罷工有佢喎

點解唔提牙達

劉德華夠靚仔啦
又比人屌填海

試當真fans不敢面對
點得住12港人呀你班柒頭

連登仔龍門不停搬架啦
今日先知？

今日個龍門應該搬離開左球場架啦